［Gay] 口罩換男朋友嘅心事分享區［303］

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物：
武漢肺炎一打

Lm

鍾意改咪改

做乜改名

新人Lm

hi

【#即時資訊📣】衛生防護中心表示近期有數宗個案患者在潛伏期間未有外遊或到訪高危地方，但曾經到過中環蘭桂坊。

➡第 195 宗男患者29歲男士，曾於2月15日至23日到過日本北海道，亦經常到中環蘭桂坊PURE FITNESS 健身室。

➡第199宗男患者29 歲，曾於3月6日至9日到過新加坡，患者曾到過中環蘭桂坊 PURE FITNESS健身室。

➡第192宗女患者46歲，於灣仔中環廣場上班，曾在3月6日到過中環蘭桂坊的酒吧。

衞生署會因應情況作出追查。

咁都係中環嗰間啫
去過蘭桂坊驚啲

#22 留名

LM

pure又中一個
六相

落公園做算

你條仔呢

早幾日你先晌度發姣

whizoo 嘅der 仔真係好得意好靚仔

photo???

召喚cc叔！！！！！

好肚餓

定係睇sp j 圖

因為成日見你晌嗰度囉
咁簡單

驚懷孕先啦

我都冇俾人屌 唔驚！

4g射精呀

晌屋企乖乖玩Fit Ring

你咪又係
仲要食炒價

聽日襲燁

龔

☺

巴閉
睇死你都唔做架啦

我.......

我最多五日已經發倚夢

巴閉

有男朋友=冇男朋友
口講話好愛
但所有時間俾哂朋友和家人
覺得自己喺佢位置好低
唉

咩名

咩咩名

FACE
STAT

有冇同佢傾過?

又無瞓過

乜真係有cd rom

因為呢個Po都無咩好睇

Agger

啱啊

事實證明Deliveroo嘅步兵係靚仔過foodpanda
利申冇圖

收皮

唔好咁啦
試吓嗌deliveroo啦

好似都係
但今日嗌嗰個著tech fit又好幾大隻咁
隻眼仲要係單眼皮把聲又有磁性

咪又係南

唔係囉
都算白淨嘅

比多廿蚊送餐費寧願行去買

唔係南亞人呀

唔係嘅有時間嘢遠咪嗌囉
懶 呢樣嘢唔係一時三刻可以解釋比你聽

What’s CMB

咩黎 點解我跟唔上潮流咁

Wa zoo一個客都冇

用口罩換sp

兩者有衝突咩

你有人包你仲想要求乜
又唔駛好似vincent咁拍gv

做人最緊要開心

有鬚不了

拍GV嗰個VINCENT囉

兵兵D FD

你有女點解仲可以咁Free 又grinder 又落吧

我冇去
番屋企經過ONLY

有肉囉 算唔上肥

9UP唔俾咩

做咩啲色調咁灰
你嘅身型彩色都可以好好睇喎

肥野

有得包唔包

肉壯

會 受我歡迎

不了 我好窮 但未至於要咁

但藍絲？

同我扑野其實唔洗錢

任問唔嬲 你問我答！倫敦人妻2！

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肥野

圖都冇張講經咩

唔緊要 我仲肥過你

多圖！欲找泥菩薩 必先奪火猴！

開埋D一嗒砂糖一嗒屎POST

呢個咩名

唔會

早晨 冇工返的第一百一十日

Rich

Who’s Vincent

好眼訓

有
傾左好多次
都係冇改善

梗係有慾望啦
冇慾望點會係咪一齊

唔會掛住佢想搵佢扑？

因為扑太多

原來棍仔好有型

咁好睇佢平時點對你既
如果平時佢都有抽時間同你傾電話 一個禮拜見到兩三次 都算係咁

呢度啲人食開肥

正正Tg呢
棍仔仲喺英國？

保重就好，呢排唔好去pub, bar個啲啊

夏天為大地帶來美腿

圖?

棉褲仔

周街都係啦
條街仲係好撚多人

同事來的但好少撞到🙈
唔好話傾電話
連text都好少
但我知佢真係好忙

樣不了

側面都知不了

開twitter仲直接啦
扮矜持

幾撚時有扮過

排⻣不了
益cc

後面個件

是

Skip leg day

有人話通粉係BB

引到咁多美腿圖

差好遠

黐線舊到搵唔到
但係感覺好正

Name : 胸肌君 Big Chest man

有啦

搵到啦
都ok

Link

GOOGLE啦

goji都中埋

俾人渣乾左

我都想
係明明乜柒都冇做就好攰

瞓得唔好？定唔舒服
被武肺馴服咗？

應該就唔係武肺呱
冇發燒又冇咳
就係做咩都冇心情 個人又好攰
今日佢撩我都冇理佢
搞到好似嚟M咁

保重身體啊
應該咁啱冇乜mood，男人都會黎m
一兩日後就冇事架啦

咁你呢

我可以點
咪又係柒下柒下咁

好攰 終於煮好飯 洗好碗 洗好衫 吸完地
跟住發現原來已經又一日
聽日又loop過

好想比天琦同台仰輪住黎屌 淫亂3P

一個排骨一個肥

你有排唔駛去GYM

雖然我都係

我平時都冇去gym過
只係喺屋企舉下鐵

我又認錯你做六相

想同天琦、台仰發生三角關係
要韓劇內容，但美劇尺度 日日瘋狂做愛

滿血復活

face
stat

一盒罩換到咩

殺你

換到我

首先

咁就好

嘩 對腳

轉多的pose

點解可以咁熱，就溶

真係熱咩？
仲著緊棉褲

黑色衫褲
個太陽又猛
利申 好憎熱，怕熱

喂巴打我個friend早幾日都遇到有條友(鬼佬profile pic)咁樣做開場白問完個friend月入幾多之後無再揾佢SLS

張竹君咁既樣

好撚樣衰⋯⋯
咁樣真係有市場咩⋯⋯

搞唔撚掂
啲鬼老對住佢點硬得起

講還講唔好貼相

28/168/63/15

呢張正常好多

放上嚟比大家驗下

嘩
成班社會上嘅性小眾係到Judge其他性小眾嘅打扮
啲人仲話呢個圈子好多元化好Open

做咩貼我出黎

戇鳩
上兩頁有人話撞到我拍拖
有冇咁多人知我咩樣呀

社會縮影

唔怪之得香港性觀念咁落後啦
成班唔符合傳統性別角色嘅基佬係到笑人地妖孽 暗示人地唔似男人 成個女人咁
咁就唔好怪社會上啲人話大家應該身為男人應該要同女人結婚生仔啦

咁我覺得係兩回事黎既

笑人樣衰即嘛

8888888888888888888888

小新眉

有自信的男人

我之前睇嗰條片係 有個男人放咗個玻璃樽入去 之後爆咗

之後佢慢慢咁拎返啲玻璃碎出嚟 連埋血

Gg

Yes

當然可以

圖

你又岩

岩吖 嘿嘿嘿嘿

做咩事

自貼

咁咪算囉 仔死仔還在 你又唔會溝唔到

變左日日叫春

冇愛喺入面就算啦，放手

依加唔係咩

咁我又覺得唔一定要日日見嘅
一個禮拜見五六就ok

屌手殘我講係見5-6日
咁拍拖唔洗話一定要下下用咁多錢呱
平有平玩 貴有貴玩

我每次同仔仔見面最多都係用三百蚊...

開心

返多啲pt lor
我係有多啲閑錢嗰陣先約出街玩同食嘢
平時咪上屋打下機煮下嘢食咁
可能我同條仔都係學生
所以大家冇話要食好貴

咁犀利～
可能佢唔care洗錢係你身上呢

啱呀！
拍拖就應該係大家都付出吓

今日熱撚到仆街
而我仲著緊綿褲 焗到呢 ⋯⋯

諗住話今日坐係屋企都涼涼地
點知一出街就⋯⋯
我屌

坐喺屋企
stay at home~~~self quarantine everyday
去邊啊你？約咗男朋友仔？

去佢屋企打機
坐喺屋企太耐會發霉

正喺屋企太耐真係有啲悶，又住得遠 啲朋友都唔會想長征
專心打機啊

住屯元天？
雖然話係打機
其實都係睇佢打

係另一個國度
點解嘅，做咩冇份打

騎牛牛
打芒享 睇佢打條龍 猫車3次

係啊 要騎牛，牛屎味

嘩 棉褲 現哂形

隔住個mon都聞到陣味#:p#xm

14日唔駛gym

我.....見到....個形 嘿嘿嘿嘿

上啦相相！ 係時候啦

返咩Pt可以有萬幾一個月

Yes ar
自己又唔係比唔起
係唔想用落果到

你就係名店臭雞

好想做gym ar diu

FIT RING

rich

樣麻麻

貝爺

關你鬼事咩其實

龜縮明

所以最後決定block柒左佢

Add fd

Btw新人？

口罩天下無敵

Add jor

有冇 seed

唔係

依到進化到會自貼

有無人未瞓架 ... 飲完茶瞓唔著

有 不過就訓

飲完茶會失眠架咩

今晚發生了

咁早呀

還好吧依邊7點醒咗

快一個鐘？

係呀 香港六點醒

我仲未瞓

仲係個邊未讀完咩？

拿來長島冰茶換我半晚安睡

飲完先唔安睡 不了

收左皮啦

tg:

有冇肉壯 肥仔想屌我
pm thanks

突然有野又忙咗幾日， 大家幾好麻

唔好 今日又瞓到六點先起身

仆你個街我踩咗兩日12粒鐘

我晏就十二點先瞓到

點會唔歡迎
善用不推文就好

呢到個個都係新人

[member］幾均勻喎身型[/member]

我都差唔多

1仔here

0仔here

animal crossing 真係好撚上癮

好玩係邊
利申：無switch

無錯

試下呢個

賈sir 風趣咗， 難得多返啲人性

精味既屎定屎味既精好食啲

hehe 成日有人貼呢張

一路都唔鍾意無套

衛生問題

咁又係生咗你出嚟遺禍人間都唔係咁好

大家咁話
臭坑出臭草
不用分這麼細

CC go

你過唔過尼

你識D野

玩手指

哈哈

新人lm

hello